劇場版 數碼暴龍tri. 第5章「共生」第1彈PV

Digimon Adventure tri. 5 Kyousei | Anime Film | PV | September 30

唔知會唔會有皇騎版omega

呢章應該唔會

我都想睇2隻打交
不過冇咩可能

下集嗰隻係究極體meicoomon?
杰斯獸+奧法獸+奧米加獸+墮落天女獸大混戰
希望戰鬥唔好崩

已經忘了前幾集講咩

等睇最後5分鐘先開波打

+1

唔敢抱太大期望
明明第三集好睇咁多，但上集成pat屎咁

好想知幾隻野見到D咩咁既樣

第三集好睇係邊 老實講巴達獸甲蟲獸係有d感動
但之後光子郎自己一個set番數碼世界條路其他人做緊乜野
比著以前太一佢地一定會圍埋睇下有咩幫到手
但講咩點做都冇用 e d係佢地代表嘅野咩？
其他野可以因為大個左考慮野多左
但入去見番亞古獸佢地需要考慮d乜？
去到e到我已經對e套野死左心

上集令我對呢個series嘅期待一嘢跌落谷底

比D絕望感黎得唔得

0:55那隻咩黎？

乜咁快又返番現實世界拿

由甲蟲獸究進個下去到後面攬住大家個part 好感動
個下真係睇到喊左出黎

已經唔會再對套野有希望

60%日常
10%主線劇情
20%進化片段
10%打鬥

0:48 大和講乜？
不是被選中的孩子，而是乜嘢

中文字幕

正，中日字幕

佢上次第一次唔出上映日期淨係話今年內, 我幾驚佢又黎多次捉字蚤, 年尾先話今年內係話製作中拖到2046

是撚但啦，有就睇，冇就算
已經對呢套嘢冇咩期待

其實成章咪又係得呢場催下淚咁
上集最差都係巴達鳩流流就究進左姐, 劇情上都係跟番D人既性格走而已

次次都係大和護芽心

上集最差係連主角嘅比丘獸成個故事都莫名其妙咁

咁多

太一好似 有返勇氣咁

次次都係

同幾年前UC一樣

最on9真係咁出 屌你撚記得講咩咩隔咁耐 搞到次次睇都唔知講咩咁 節奏又慢 劇情好似冇伏排咁 去到某個位就進化 以前超進化果時 隻隻獸都同主人個徽章有共嗚 帶出佢地既成長 呢個先係數碼暴龍最感動同好睇既地方 屌你 依家進化到究極體就咁鳩叫下當感動位 得罪講句 合體大作戰最後果幾集都好睇過tri咁多章

杰斯獸

竟然仲有人睇
利申第一章睇到差D想打爆個mon

咁出先醒， 如果係原本果陣播半年番到今日你一定唔會記得呢套野
咁既質量，當然係間唔時出一章， 咁先持久， 橫掂都係畀人屌住睇， 點解唔屌耐d，等個名響耐d

Appmon仲好睇過佢

打鬥嗰part 係杰斯vs阿爾法？

究極天女獸搞咩 墜落形態?

主人墜落搞到自己都墜落埋

4隻入面 得呢隻唔入流

好憎新加果兩個角色 （睇左咁多集都唔記得名）

MI醬

成套tri感覺似02果種唔知做乜鳩

嗰兩條撚樣真係睇咁多集一啲值得同情嘅位都冇
算唔算好撚難得

講咩NAGAMA真係打哂冷震
屌你02個4個消失左咁耐連關心都冇一幕

今集應該交代啦

alpha 唔同世界樹 敵對，唔係bug 就係有d野要到時先知

個死八婆可唔可以鳩少陣, 每次睇都想一巴車埋個芒

同一場戰鬥畫面分開出幾次

同意 好撚嘈 但係明明唔想睇佢
八個細路d故事都冇時間表達
反而哂時間係個八婆

巴達獸果段都係

lm